連登仔比啲骨氣 有女義士唔溝溝隻狗乸？

現場大把女義士好樣過佢，最緊有正義感，有女義士唔溝溝隻狗？

Approach佢班狗公坐撚住個腦？

女義士有仔